呢幾個韓仔著到咁想點撚樣呀

左1 醫院褲roll單邊 加對阿伯涼鞋
左2 牛仔裇衫開胸攝入褲 長褲出面再加條PE褲
中間 雖然似毒撚 但都算係比較正常
右2 本身都叫正正常常 無啦啦加條短褲做乜撚野姐
右1 唉 唔撚識講 冇眼睇

總結: 啲眼鏡柒到飛天

而家啲女就係鍾意咁柒既仔

操你妈

上面隻狗公話人柒

又係你條人形陽具

又係你條陽具形人

屌你老母
死返支那啦

傻撚左呀你

老老實實 個人風格既野好難講
起碼呢幾個都叫注重下衣著,好過D油頭毒撚
BTW,短褲入面著長褲其實都係跟美國潮佬著法

弱智人士係咁 唔好太介意

似大陸里

屌好7啊
我係女都覺得樣衰啊

幾時香港街頭個個都跟著

鬼佬著都柒啦

佢地5個係柒上加柒

其實幾好

屌 我竟然簡唔出邊個最樣衰

想知樓主係咪都覺得佢地好柒

咁都叫幾好

正正常常香港人style
D女見到都受溝嘅

一定正常過上面果5個囉

唔係喎 依個著法連鬼佬著我都覺得做乜鳩

韓狗不嬲柒
澳門狗就老撚土

韓國人不嬲柒

係好7 但是咪玩野先著到咁咋

人地當過兵一拳一件連燈仔都得

正
有才華
雖然我都唔覺得佢地著衫好睇
但有style

似為搞笑多過以為自己潮囉

簡簡單單唔洗咁多花巧野
乾淨企理練大隻少少
呢種打扮正常過韓仔多多聲啦

音樂係正，但柒

相中人？邊度大隻啊
左右兩件似肥底多

咪話練大隻少少囉

你妈死了

除左中間果個
其他有咩問題？
最左係肥
轉左陳冠希 一樣咁型

我都覺得玩嘢

認真 咁嘅衣著真係好撚薯 特別係中至右三個 正宗毒撚衣著
毒撚品味覺得正常係應該嘅

最左skip leg day

你平時著開乜
post俾d毒撚見識下你點有taste法

唔係著得好睇
但起碼仲係正常

事實係老撚土呀嘛 真心講句

人地未就係問你點為之唔老土囉
發咩脾氣姐

毒到生菇 難怪無女

不倫不類

發咩脾氣講句老實説話都叫發脾氣定係你都係咁著 串親你

我係街見十個加九個都係咁著
轉哂潮鞋 會唔會型d
就係問你 點為之唔老土

諗起老夫子個啲潮人打扮

又係傻西波台狗
九成九 著波衫出街果隻

人地講句老土都唔比
果兩條牛仔褲既洗水咁柒都話正常 街市99蚊貨色
大熱天時著短袖T加對黃boot 以為自己好撚型?
雖然係街10個有9個都係咁著

下咁先型wo

人地幾時話自己型
最多咪話佢地求其
我只係想請教下果位潮人平時點著share下姐

其實冇胸先係問題
香港十個有九個男人都冇胸
一係就肥仔波
著衫點會好睇

太肥 真係著咩都唔好睇

有咩好拗呀
有人追求正正常常
有人想型想潮

對啲想潮想dress up嘅人嚟講，「正常順眼」咪即係路人打扮，甚至覺得就係「唔打扮嗰啲人嘅look」，即係「金鐘仔look」
你地唔識欣賞恥笑人係okay，各人喜好啫
但做乜要叫人地應該要着返金鐘look

mean啲咁講
有啲人就係唔想同毒撚撞look呀嘛

最尾果張幾好睇

絕對好睇過上邊五條友先啦

一直都無人屌佢
全部人都問佢點為之唔老土
我都有話隻鞋唔得
我覺得正正常咁囉
未去到老撚土

On撚9
搵咁耐 貼鬼仔

估到你咁講 佢着嘅衫絕對fit亞洲人身形 不過你又咪係淨係識針住鬼佬依點

泡菜狗一向低等民族國家，崇拜佢哋嗰啲智力品味都好有問題，千祈唔好揀呢啲女做女友

我估到你估到咁我講啦潮兄

上面條友就哂鳩氣啦
人地落街派傳單
簡單 tee shirt 短褲 波鞋好出奇咩
講到人地要登台咁撚樣

吓
我覺得佢地影果兩張相好靚喎
有幾可5個fd一齊著成咁去玩野影相
連登仔已經無其他野屌韓狗？

好撚柒，運動上身下身西褲，仲要攝衫落褲，毫無美感，垃圾

駁唔到？ 你敢講亞洲人身形着唔到？？

人地又無話係潮人

Yes ar 轉哂毒撚頭試下啦
哂鳩氣啦 你咁潮

我相信佢地登台都係咁着

型到儘頭便是777

咁你又唔搵下外國派傳單做義工嘅樣黎比？

好明顯係特登著到咁柒啦下話

身型唔好都可以著得好睇
但要係冬天囉
香港9成時間咁熱
呢五位巴打既著法已經算穩陣

得右一身型合格
衣著全部fail
一舊屎同兩舊屎既分別
連登仔教人打扮

我依家講樣咩 上面啲圖都冇樣 la如果外國生仔咁着我一樣覺得老土
又踩到一個毒撚條尾

屌你 呢班人起碼正正常常
就係你班友咩都話香港唔好 吹奏人地好
企理整潔 乾淨大方有咩唔好

話佢地老土 比成班金鐘仔追住咬

連登仔同人講打扮叫人練大隻 然後簡單衣著
其實無教過人打扮 係叫人練大隻

agger 企理乾淨大方好過唔打扮出街反而想問班人有咩唔好

所以咪話 點解有人笑韓狗 無人笑鬼佬 人地鬼佬著先

屌你 乾淨企理又話人邊度大隻

人地呢張相個style好唔大路但又話韓仔著得好

on9

我八十後，覺得好懷念

你都on9

好聲好氣問你點為之唔老土正正常常討論你又發脾氣

叫你分享自己點著你又貼鬼仔

正常討論唔使你論證都比個標準論點啊on99

而家i大越來越人咁著
真心唔撚識欣賞

講撚咗幅圖就算正常亞洲人都着到 我喺英國都係咁着
死咬住鬼仔唔知做乜尻

你的樣子

港女鍾意嗰啲係似女人嘅韓仔唔係呢啲韓國阿叔

好就正常討論都比下標準啊 師兄

點解我會覺得右一好過你貼個張

第一 右一可能有身形，最主要係佢會就自己身形搵返適合ge衣著 in this case 會少少緊身突顯身形 唔錯

而你張鬼仔 無身形 但係呢個都唔係問題，而係個鬼仔係第二張短袖圖入面

白色純色TEE可以著得好睇 但通常for 有身形少少fit

呢個鬼仔著上黎比較似底“三”

第二：最大問題 我個人覺得黑色褲配白色sock 唔太配 雖然有對比

所以我覺得右一勝過鬼仔

薯撚到香港一街都係呢d

係中間同右2怪姐
其他有咩問題？

你宜家睇緊既係

果5個連登仔毒到

Tee加牛仔再加Timberland都叫毒撚
笑咗

我就無見過毒撚會著Timberland嘅

定係你係嗰啲短褲加長褲嘅潮童？

我啲架仔型幾撚多

要麼平凡 要麼獨特
著得獨特就實預左有人唔鐘意啦
結論自己覺得好睇就好

韓同蝗一鳩樣

多謝樓豬 跟住咁著返學即刻比女圍

人地係為搞笑而po 啲pose都係on99
連登仔咩都反一餐先 又然

青山走犯?

on9 唔比標準又話薯
十足十城市論壇D廢佬
唔符合自己心意就屌 理由又無 標準又無

中間一睇就覺得毒我諗唔使多講
右二矮撚仲著深藍牛仔長褲+timberland諗住個踭高d，但其實矮撚著高筒長褲仲要對比色對腳cut開一份份睇落對腳勁撚短仲柒
右一條牛仔褲隻色柒到 仲要著黑色衫都睇得出肥，都唔知上面d人話佢有身型係咩事，又唔係高
右邊兩個正正常常但身型一般，不過起碼唔柒先

我都唔明張圖啲衣著有咩問題

正正常常喎
如果佢哋啲衣著唔正常，咁邊啲先正常

又幾fun
人地都無特登懶潮懶型

你媽的b真好操

泡菜仔屌打港仔係真
人地起碼有心思 諗過點襯
行出來都企理
港仔 一野就話著得好睇就好睇啦
懶就懶啦 油頭毒L

青山開放日
後面青山

樓主直必？
又會咁多人認同你

明顯係特登搞嘢

呢件事我睇到連登仔真係隻眼睇到咩就即鬧 唔理context係乜 總知盲反咗先
呢福圖係韓國已經出哂名係惡搞 唔通人地見到東方昇又笑你香港無文化
見到呢班人係到笑人fashion真係得啖笑 韓國有得多本土品牌香港有幾多?
仲有 成日係到笑人樣衰眼細 但人地平均身高都差唔多米八 就算求其著起碼都撐得起件衫

Fear of god跟本係為鬼佬設計
亞洲人好小見過著得靚

咁撚柒 擺明玩嘢啦

個問題係太正常

人地搞笑做乜鳩

玩下野影相著到咁有咩問題
同埋個班‘正常人’日日T恤牛仔褲波鞋唔悶？

柒撚到雜誌都搵佢地影相有style 就唔一定係柒既 試下試多d新野 我可以同你講無試過柒野 係唔會有靚野 做人都係一樣
正正常常 其實就係唔敢試新野 留係舒適區同懶